健身jj入

1.玩咗一段時間，發現全身做完gym都會好似谷實咁，唯獨背肌好似冇咩感覺，想請教背肌點發力？
2.做完gym第二日胸、手、腹好易酸痛，但腳(四頭、股二頭)好少會痛，係咪練得唔夠？
3.近排開始玩長bar做squat同deadlift，次次做完deadlift下背都痛一兩日，背有挺直做，網上有啲話正常有啲話唔正常，想請教吓
4.大家點解決deadlift刮小腿同撞膝頭問題？

1. 我都試過好似你咁，感覺唔倒個背啲肌肉，唯一方法就係，不停咁做背肌訓練，日日做，做一個月，你就會開始怠受倒

2. 可能借左其他肌肉既力

3. deadlift係會成日借倒下背既力架，所以啲人咪用BELT囉

4. 通常對腳分開少少就唔會咁易刮倒

2.但係每次做完腳都feel到谷實同比火燒緊咁，只係第二日唔會痛，但全身唯獨腳啲肌肉冇乜生，人哋話腳好易練
3.只做到體重1.3倍左右都要用？belt實際係有咩作用？

1.做輕D 用肘帶動去拉
背肌唔需要玩好重
因為相對係難FEEL

2. 操腳做squat同deadlift有冇谷實個Core?
仲有操腳好多人冇做到until failure
因為太辛苦

3.少少酸唔出奇
但你要保證你既hamstring同屎忽會有feel過下背
否則你多數做錯 唔好再做
記得係谷實屎忽向前推
唔係用背拉支bar向上

4.冇得解決 必然發生 除非著長褲

搭單問咁多位師兄
其實操腳洗唔洗until failure
操到隻腳冇力其實怕唔怕危險 因為關節冇左肌肉力量support

你個問題唔關係唔係腳事
操咩肌肉每一set都要做到冇哂力為止
下一set唔夠力咪做輕d

Youtube search kof gym睇下最新果集

唔該晒師兄 次次做完腳行返屋企都已經好似行唔穩咁，deadlift有谷實core，次次屎忽勁痛，有冇做錯？

究竟背肌發力係用藍色定紅色嗰位發力？

巴打 有無玩引體？ 我覺得引體係練背最好動作之一 同埋用唔同嘅方法去刺激個背 次序 重量全部好重要

想練肌肉又唔想大大舊 成個豬肉佬咁 可以點練
仲有做push up pull up 可唔可以練到線條 又唔會大大舊？本身小肥 唔想變豬肉佬

有呀，但就係唔太知係用上圖紅定藍嗰part去做

千祈唔好操啊
一操就變亞諾㗎喇

背肌係難feel啲
試下做嗰陣focus係個背到
挺胸收腹

係呀，小心啲呀，做幾日push up就會變成佢咁架喇~~

你應該係未協調到舊肌肉 我自己玩引體就用紅色個part 上 上到去最高點就自然會用埋藍色個part 最重要挺胸收腹 落嘅時候背闊姐係紅色個part 要有拉扯感覺 Full range做 純粹個人意見

下次試下 唔該晒